Marvel 屌你老母 avengers 係咪thanos啊？幾時死？

下集佢一定要死

你老母個演員生得又樣衰

好揀唔揀做呢個角色

又寫到咁勁

應該寫直接贏

marvel又贏

個topic我點重組都組唔番一句句子

Up乜9

marvel fans係咁上下

好好奇 你平時講野係咪都係咁樣組織唔到

1999

翻譯：

Marvel屌你老母 係未當左Thanos 係avengers呀？佢幾時先肯死

好揀唔揀做呢個角色

你老母個演員生得又樣衰

又寫到咁勁

應該寫直接贏

下集佢定要死

marvel+ 波台狗

點解會睇得明

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主小學畢業未
小學生都識重組句子喎

弱智人士先係咁樣講野

dc fans又搞事

師兄係咪動物傳心師

神翻譯

好奇一問，平時係咪翻譯開火星文？

睇marvel 啲低質戲睇到傻咗

點解呢排咁多弱智人士開post
前一個就去放狗屙尿又無尿果個
真係放聖誕假走晒出黎